【突發】POLYU手足爭取成功

話說前排有手足揭發polyu學校諗住比大陸仔8月考 本地生就5月考 完sem就要即刻考

經過手足不停遊說同爭取

Dear Students

Subsequent to the issuance of the Notice on Response Actions for the Novel Coronavirus (28) by the Chairman of the Task Force on the Delivery of Online Teaching on 22 April 2020, the University has received feedback from some PolyU students expressing their concerns on the perceived unfairness to have two examination periods for on-campus invigilated examinations for different groups of students. As some students are not currently in Hong Kong and there are physical limitations for these students to come back and take the invigilated examinations in May, a number of examinations have been arranged to have examinations in May as well as in August to ensure all students are able to take the required examinations.

終於成功

廢話唔多講

多謝

特朗普真係落台啦

SU贏返一票

有人問推遲咗咁又點？

[行動] 唔好講：星期日，出唔出？ 要講：星期日，尖咀見

咁咪

星期日，尖咀見

[行動] 唔好講：星期日，出唔出？ 要講：星期日，尖咀見

To address the concerns that there may be perceived unfairness because students taking the May examinations are given less time on revision, the University has now decided to provide these students with the option of taking their subject examinations either in May or August to suit their individual circumstances. Please click here (available from 5:30 p.m. on 7 May 2020) for the list of subjects concerned and the related examination timetables.

copy漏咗段重點

有冇poly人入黎多謝下？

多謝！